點解琴日咁鬼熱都仲出mk同班狗抗爭？

7一維園見